[
    {
        "randomId": 105
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Umuvumu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Intoki",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Umwishywa ku rutare",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ingurukira y'umuvumu yameze mu kivure",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Umushoferi w'indege",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Urusogo mu mukobwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Imyashi",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_2": "Agaca mu nkoko",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    }
]